太鼓之達人係香港有無機

早排係日本玩 好想再過下過癮
香港啲機鋪又無乜見

到底邊到有得打太鼓？

旺角有

通街都有啦

新機定舊機
舊機全部都壞壞地

到到啲機 一係就唔update 一係就比人打到爛曬

新機呢？

西九龍有幾部。好似去到10定11

6年前去機埸見過有 唔知而家仲有冇

紅磡有一間 仲要冇乜煙味

旺角三間機鋪都有

西九奇趣天地

西九狗也不屌

搭單一問
幾年冇玩 而家新機啲9 10星歌
係咪好多都有無理變速/長魚蛋
見人玩新機啲 9 10星歌
首首都舊版4天王難度咁
搞到唔敢掂

Ps4幾時出